一名激進年青人的自白：我後悔。對不起你們，爸爸媽媽。

唔好屌我P牌住
喺whatsapp group見到有人forward咗呢條片出來。
睇完好撚嬲，港出聲整條咁嘅片出來洗人腦話義士收錢。
睇埋啲comment仲撚嬲，全部都係殘體字，話我地係暴徒乜乜柒柒。
唔知send條片出來條友係咩用意，好驚有人睇完真係信咗。
巴打絲打可唔可以幫幫手睇到有類似嘅洗腦消息都幫手dislike同舉報，同埋要向信嘅人解釋返成件事，屌到佢地醒為止，唔好比三毛入侵！！！！！！

睇一次post片唔知有無錯，屌細力啲

自推

今次又邊個導演拍架？

又嚟料，又想呃廢老廢中

如果屋企人睇到條片，一定要再教育佢地！！！！！

大家幫手dislike

第一個做既係天才，第二個做就係蠢材

學佢整番個愛國版

只有單線聯絡的地下共產黨員, 才會叫他們的聯絡人做上線, 所以應該係地下共產黨員製作的短片, 錢都被上線袋走了, 令大家忽然明白事件的來龍去脈, 茅塞頓開。

媽 好撚感人啊

reported and disliked

Report 佢係spam 得唔得

整條片還拖

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Thanks巴打

我禁咗

交比你喇ching

即係乜野

諗緊report 邊個會有效啲

段片一定要檢舉，好誤導人，班廢老睇真係會信晒，以為我地有收錢。

Misleading